究竟以前d人點樣返3，4份工

子華神話: 從前既人
衣食住行 ， 要打4份工

琴日試左次
7點起身返工 返到零晨6點
part time -＞ 正職 -＞再part time
今日個人已經想死咁

呃鳩你姐 或者每份工返兩個鐘

份份都pt咪得
利申之前同時pt三間cafe

廢老:依家啲後生真係垃圾唔捱得,睇下我以前 一日打四份工 正廢柴

人地想當年你又當真

而家返一份都夠做死人啦